共產黨欺善怕惡， 你惡過佢你就贏， 我哋仲差少少，頂多陣

其實你知唔知我哋贏緊？？？ 唔該唔好喺見到曙光嘅時候就散水。 五大訴求缺一不可
我哋唔好再犯五年前嘅錯啦好嗎？？

共產黨出名欺善怕惡同犯賤㗎，香港直頭係共產黨個春袋， 香港人越反抗，越惡越可以攞到共產黨更加多嘅利益去氹你哋班香港人， 澳門乖乖地做順民反而乜嘢利益都冇 。

喺10月1呢條死線之前， 已經回應咗一大訴求， 你估一直咁樣搞落去我哋可唔可以攞到五大訴求丫拿？

你聽建制果邊講就知，獨立調查委員會已經一早預備咗， 湯家驊亦都講過可以特赦， 至於真普選， 中共喉舌已經晨早講咗 好多次香港普選嘅嘢 ，我哋亦有香港民主人權法案企後面。
企硬話唔回應既，最難嘅一步已經撤回咗。
五大訴求完全達成，係絕對有可能㗎！

社運再搞落去，你知唔知我哋真係望到好大曙光， 因為有幾條死線等住共產黨去食。
----------------------------
十月一號前香港平亂賀國慶，係中共俾林鄭既死線， 搞唔掂，係習近平治國不力， 中共70週年國慶仍然不得安寧。
若果情況持續，大陸有唔少地方都會有公民覺醒運動。

美國復會， 討論《香港民主人權法案》係港共高官黑警死線。 甚至乎可以加快香港雙普選進程。
若果制裁到中共高官， 玩到凍結資產， 上面隨時鬼打鬼，政變都嚟緊。

最終玩到美國廢除/大改《香港關係法》， 係共產黨亡國既死線。

再係咁搞落去機場禁制令， 仲會搞到機場啲商舖攬炒， 日日蝕租金蝕人工。

樓價大跌， 地產舖大裁員。
藥房生意大減， 執笠裁員
金舖鐘錶等奢侈品生意大減， 陸續結業， 騰空更多舖頭畀其他有心人
鋪租大減。 地產霸權神話慢慢玩完。
嚟香港讀書人數減少， 香港人升大學學位增加。
自由行來港人數大減， 香港各區回復寧靜乾淨。

我哋香港人贏緊呀， 你哋明唔明呀？

Good evening sir!

你點影的

記住我哋一定要用盡所有方法， 叫人企出嚟話畀林鄭月娥聽五大訴求缺一不可。

Good evening Sir!

yes sir！

鳩蛇收工未

good evening sir!

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

Fact checked 樓主=

鳩仔 食飯未

Morning sir

呢個黨不嬲欺善怕惡

仲好識博同情

咁快嘅

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

good night sir

Yes sir

攬炒決心不能忘！一動搖就一定輸！而且會輸得好慘！

鳩硬bb hello

收皮喇，黑警

鳩sir買好美國旗同練好歌未？

Good evening, 鳩硬sir!

COME ON~~~ 我已聽到勝利既呼喊，你呢？

鳩硬sir！Good evening！

yes sir thank you sir

五大訴求 缺一不可!

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

阿sir,晚安

鳩蛇最惡 日日打鳩我地

我哋一齊唱

push

我地要惡過共產黨

唔好打尻我呀

其實你知唔知我哋贏緊？？？

警隊贏緊

點樣搵返個post?

十分同意

———————

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到!

五大訴求
缺一不可

yes sir

要惡過共產黨先得

無錯 頂撚住

鳩j 蛇，屌你啦

Good evening sir

轉貼？ 係嘅話link呢？

？？？？